「港馬墨香私服」馳名墨香，招巴打一齊打大馬仔

不過見Facebook 留言果啲好似都係大馬仔
睇落唔錯有得屌打大馬仔
有無人一齊玩

遊戲簡介:

《馳名墨香》國際服 十年前玩法 堅持最經典原味！
遊戲支持路線，馬來西亞，香港，新加坡
馳名墨香遊戲簡歷：馳名墨香不會已任何一樣新百寶或者特效武器騙取玩家充值 本服堅持的是十年前的玩法，沒有任何的新百寶新特效武器 沒有任何的新技能 獲取遊戲任何物品全靠自己在遊戲升級打寶打王獲取！

經驗值50倍 技能點100倍 掉寶幾率100倍 武功經驗值500倍 等級上限99級
強勢打造十年前玩法、堅持最經典原味、最公平墨香、無新技能、無新百寶、

武器祝福值：攻擊(1-22)、生命、護體、內力(10-200)、
防具類：生命、護體、內力(100-600)、防衛力(1-200)、五行屬性(1-10)、
首飾類：力量、敏捷、心脈(1-10)、護體(1-11)、

◇遊戲商城出售百寶物品、道具100%免費、只有兩頁收費、
◇最高開放裝備96套嵩山可以組合最高裝備【蠻牛套以及巨靈套】、
◇組合蠻牛套以及巨靈套需要寶石全靠遊戲手動打王打寶獲取、
◇遊戲設有新路線【普通路線、戰陣路線】、
◇最高武器等級開放81等級，首飾系列為黑星、往後將陸續開放更高、
◇智能內掛系統、背包整理、錄像系統、【官方】角色排行榜、工會排行榜、
◇所有武器防具+1 - +3 100%成功、
◇遊戲可以一台電腦可以分盘雙開遊戲

遊戲官方網站：
遊戲官方論壇：
遊戲官方臉書：

遊戲官方網站：
遊戲官方論壇：
遊戲官方臉書：

輕輕一推

推

好似未開服？

未呀
15號先開

十年前玩法就好心你改返用舊介面啦

我都鐘意舊介面多啲，不過依加無咩服用舊介面
我對上見到係玩鳴人嘅慢服果陣

聽日開服，有無巴打玩

有 聽日書店組

好，巴打開幫？

好 希望多d人玩 睇個group好多大馬 唔知有幾多香港人

香港人應該唔會入微信群

巴打幾點會玩

6點半左右，你呢

入左game了

你叫咩名未趕得切翻去，一陣加你好友

巴打叫咩名？入幫

好多bug

訓得，話搞掉寶聽日再開
都唔知做乜9
聽日先再試過

ID 秋分 聽日玩搵我啦

有冇人今晚6點衝lv

好呀 不過今日收11點，你地玩住先

今晚帶下小弟

返到黎傳書搵我

好

劉明 今晚裝

巴打入黎玩？ 認得你

暫時有三個幫 對面大馬台灣已經10幾個人 巴打們快d入服 入幫送免費翅膀箱子求入服

經驗值50倍 技能點100倍 掉寶幾率100倍 武功經驗值500倍 等級上限99級
個個一兩晚咪封頂

係啊 但好就好在佢好多野唔洗錢 入錢同冇入冇乜分別咁 休閒玩住先

入黎玩既巴打 建議玩法師升住lv先 去到高lv打到裝先轉返外功 會冇咁辛苦

個個都係咁上下戰力咪冇咗以前開紅殺人同血洗黃河灣呢啲樂趣囉

从昨天到今天4点已经注册过的账号 都将补偿500元宝以当做补偿奖励 【6点开服上线自动到账号上
分身計埋?

應該係 巴打會唔會六點衝lv

其實入咗服

你開左幫？

入咗朋友個幫 睇黎係敵對

我都唔知點解一入服就比人打乜都冇做

和平得唔得我冇收到佢

應該得掛依加90後多人

會

啱啱玩，求帶

傳書我入幫 ID:秋分

一齊打佢地？

依加開到幾多轉架?
同埋個掛機mode你地用果陣有冇問題? 唔識破魂打坐唔知jm9

自由發展住先

隻toxic好似入左玖零 分身岩岩比我踢左

比囂張人妖紅 唔係和平咩

我問下啦 依加好亂

終於衝到頭10

巴打你地無玩?見你地大步隊既LV停咗

唔洗玩 親友服
懷疑係假風雲墨香 傲雪 班人開既

算吧 點課都唔夠班親友玩

一係連登開post既墨香都係廢廢地 崩圖都未搞好出黎開服

下唔會掛
充值户口都唔同

係連登開得post 就預咗實會有人話你gm 我係依個post覆都比人話啦 所以我都好耐無係連登叫人玩墨香 寧願自己儲落班底去唔同既服玩算

洗錢玩都比人屌親友

我睇左上面果兩個Po
唔明係咪我蠢

每次墨香私服post啲會員名黎黎去去都個幾個人

巴打我又見到你

簡單黎講 開得post 就會比人當gm/親友 咩服都係

咁佢又無話我係
不過上面啲po又唔係我開，關我咩事

依個post係 咪會比人當埋

Btw呢個服真係玩不了 技術太廢

都係無聊掛住下先 利申未課金

我都冇話佢係gm 放心亦冇話你: 估樓主都係2000fun搵返黎宣傳 但係入去玩幾轉已經覺得古怪

寧願玩黑人啲服好過玩呢啲崩圖都未搞到既服

不過黑人狂開服

開頭睇佢官網同論壇好似有模有樣咁又十年前玩法 點知伏服
又多bug 買個廢端返黎 都唔搞下就開
又親友 可能係我敏感
又少人 少人+親友 黎黎去去果班人 冇意思
假風雲墨香 傲雪 我都係懷疑姐
如果你地覺得冇問題既味繼續玩落去
淨係bug呢點已經唔洗玩
我就

上個月玩菁英 諗住以前開過半年無咩野 點知一開服元寶唔比易 之後班對手又係玻璃心 成日想退唔退咁

利申玩咗1個月 課得唔算好多 2k左右

玩左菁英5k

上一次一齊玩好似都成年前

黑人係邊個

賺一水又執幾個月人工，釣下你班人癮過幾個月無錢又開過個新server

黑人係狂人墨香個gm 因為佢地有公司實體server 所以每個月都開1-2個服

屌原來係佢
之前本來想玩新悟空墨香
係狂人幫佢開
狂人呃9左個gm ，熄server
個gm係fb爆大獲
話狂人係昆狗

有冇 真武墨香推薦。煩似墨影 幾好玩 又多人

成日係we7見到黑人招gm 咩比4千保證金 果時悟空前後咪ss墨香 17墨香 狂人2墨香

墨影開咗最強者 不過好似就收皮

好似係傲雪？

我知，但最強者 一出就有得買 高石+8 唔好玩

墨影 慢慢出 好有feel

好似係 再上一隻係慢服

呢個服維護仲多撚過玩

果時墨影玩咗3個月先棄

Name ?

唔記得啦小薯仔黎

推。求真武 新服

依加新墨香好似得返墨影最強者果個GM開 無咩大陸大馬GM搞

賺錢過墨香都唔搞

課得起新服都係果班人 聽fd講最強者搞得麻麻 趕客走

墨影應該佢代表作。咩都慢慢開放。應該賺好多

唔明點解最強者d服 一黎就高石+8

仲有墨影哥陣 真技都要成個月

成個正服咁 好正

真武真係玩錢多過技術 你老母墨影課左成皮都比人打

唔係掛 名？

墨影 無情冷血加埋都課左十幾萭港幣
最強者可能想吸快水 拿拿林 仲聽講洗白埋
墨影我好似玩到未有真技 真5武手就棄咗了

太遲玩 啲人真哂技 我仲係十層定十一層

係 真心鬥錢 有錢就惡曬 無咩技術可言

以為講緊手機版

手機版好似做任game咁

係 仲要開到55個服 痴線 入到去冇人

成日死圖。on99

無錢買裝
點算

而家仲有冇私服係用火影啲忍技架？
記得以前用火球之術個啲打怪好爽 範圍勁大
仲有最強裝就係嵩山無極圖個set，好好玩
後尾轉哂其他版本就冇再玩啦

係商城有新手裝買

魅力墨香果啲

我仲有啲圖係到

係呀，我以前就係玩魅力，個時都有好多巴打一齊玩，仲開左個幫叫青樓

而家仲有冇呢隻版本既服？

應該無了，我只係記得果陣玩魅力墨香係打龍小飛果班

龍小飛 呢個名我都有印象

想問而家係唔係登入唔到?

hold左係呢個畫面好耐

琴晚好正

多唔多港人玩

入到呀，我之前試過咁樣，跟住再申請過個ac就得

係呀，不過琴晚唔夠lv著96甲，俾個癲佬一下秒

還可以啦，我地唔係好夠做，琴晚同秋分打架，對面有癲佬

同盟未 搞唔掂

我地幫主唔上水，再唔係去你幫算😂

啱啱玩,有咩幫入

傳書: 秋分/若南

睇你地 唔過黎都冇所謂 最重要係盟左 廢事打錯人同埋冇得同你地溝通

係唔係連第一轉都未開放?

係呀
呢個服要啲時間升lv

佢地d人晚晚清火山清到朝早唔洗訓

好懷念

我仲係97

我琴晚仲係87

我依2日都升唔多

巴打係台灣狼？

係呀

你咩名

我迷城既

原來係你個仆街打9我

同幫好多好戰份子 我未殺過人掛機

笑左

俾人am

Sm

仲未整好裝

今日整啦 不過維護緊

巴打你講我知你叫咩名先

你估到就估啦

係咪夠做埋黎

樹五同絕殺

頭先fb見到英雄墨香,有無巴打玩?
你地呢個服多唔多港人玩？
想玩返墨香

打架嘅都係香港人
啲大馬仔好和平

課金服？

月經po
Btw 墨香真係好正

有無回城卷買? 好似唔見有

輕課服，好多野免費

有呀，第一頁就有

呢家個服多唔多人？
大馬仔唔串唔好玩嫁喎墨香

暫時唔多

咁唔玩喇～
有無第二隻墨香😂

通常夜晚打架多 晚晚十幾廿人

五年前滅世南戴河一戰。
老夫至今乃歷歷在目

今晚你地好多人
搞唔撚掂

大牌仲未收皮

其實巴打 叫咩名反正殺都一定殺過

真係攞命，你唔講我唔講

有無啲圖嚟睇下咩環境先

你上邊咪估咗

唔係電腦前，琴晚牛場打架都幾多人
開始多翻啲人，見有新手升lv

我係明步成日俾camp住果個

比我估中咗

註冊唔到?

網站整緊

好撚衰架你

明步啊明步 斬到你on99咁琴日

你估唔到我邊個架啦放心

我今晚吹雞斬9你

難啲 你叫大牌黎可能得

巨係咁aim你

邊個係大牌？

試下唔好殺我先

今晚有無架打呀？

依加轉咗獨霸江湖

大牌把聖槍係南河生哂銹了

你又想打9我？

當年 幾萬條MK係獅頻叫囂 南戴河埋下伏線。
只想引HKG出南河
聖槍王 明知是局為保名譽 單槍騎牛牛殺出南河
一役風暴後 MK全退服
HKG毒眾趕到
只見槍已染紅 聖槍王續罪將聖槍封印南戴河

係咪維尼大帝 今晚幫你收屍

冇玩墨好耐鳥
有班親友係咁開服 佢地都有成隊親友落場
比佢地搞死哂 唔想再玩了

好惡

下次試下camp其他人先，唔夠你打

上次一見已經係傲雪 大牌拎槍既英姿
依加果個係香港gm

反正識既

我廢拎黎

呢句串到埋我應一應

你地果邊咁撚多人 雙拳難敵四手

有冇人帶小妹升 小妹叫伯母

個名咁熟既係咪墨香世界見過

應該係

今日又贏一仗

今次無aim巴打

點解我一入GAME即彈 玩唔到

係咪無關防毒

有啊 熄哂

我知咩事，我啱啱有個fd都係咁
你係咪係官網新down

係啊 琴日down

Gm俾嘅
我fd ok咗
你試下

細個玩過正服﹐冇玩好多年
完全唔識玩
有冇人帶下我
ID: 巨浪。耗起朱千雪

有冇幫可以收我??

今晚收工加你

今晚收工加你
咩名

加埋我

蘭門救命

好懷念 而家官服收皮未?
btw down緊新果隻有冇ching收留我

ID: 柒婆收皮

咩名呀巴打

官服無人玩了
你叫咩名

英麻

成日彈game😐

真係on 99成日維護

公告
遊戲將於7:30開放
8:00開放第一轉生

修復更新
1.修復稱號過圖導致脫百寶衣
2.内掛不召唤寵物
3.強化數值不見
4.背包整理
5.高级石头BUG问题